{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산포마리솔펜션&리조트"
    },
    "text": "MT/ワークショップの団体客室とプールを保有しているペンションでは、釣りと干潟体験が楽しめます。 ただし注意すべき点は、1階には101、102、103、104号、2階には201、202、203、204号の客室がございますのでご予約の際にその階数をご確認いただくことをお勧めいたします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューをする場合は炭やグリルをご利用いただけます。 2人から5人までは20,000ウォン、6人から8人までは30,000ウォンの費用が発生し、当日現地にて決済ができます。 幼児は人数に含まれ、36ヶ月以上の場合は追加料金がかかります。 インターネットは無料のWi-Fiを提供していますが、ペットの同伴及び入室はできません。 プールは夏期に営業しており、時間は10:00-18:00です。 水着の他にも半袖と半ズボンでご利用いただけます。 その他にもペンションでは干潟体験を楽しむことができ、草とかごは有料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、どのような費用がかかりますか？",
            "answer": "2人から5人までは20,000ウォン、6人から8人までは30,000ウォンの費用がかかります。当日現地にて決済ができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、36ヶ月以上の場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏期に営業しており、時間は10:00-18:00です。"
        },
        {
            "question": "プールに入る際に必要な服装は何ですか？",
            "answer": "水着の他にも半袖と半ズボンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような体験ができますか？",
            "answer": "ペンションでは釣りと干潟体験が楽しめます。草とかごは有料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには団体客室とプールがありますか？",
            "answer": "はい、団体客室とプールを保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の配置について教えてください。",
            "answer": "1階には101、102、103、104号、2階には201、202、203、204号の客室がございます。ご予約の際にその階数をご確認いただくことをお勧めいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 431
    }
}